第一期grant loan

有冇人未收到第一期Grant Loan?
點解我仲未收到